有冇巴打覺得呢首歌聽落好熟

聽落好似一首廣東歌
諗極都諗唔到

d Chord 熟口面姐

你想講超生培慾？

愛與罪？